中同逐個逐個出pool

今年啱先中學畢業，近排每次中同re-u都總有幾個話自己出咗pool/比人溝緊
我呢隻單身狗真係就快聽到耳出血
有冇人理解到我嘅苦楚

睇錯中出

你咪又搵番件囉

緣分未到

仲有人信緣分

同是天涯淪落人

班友係咪睇太多韓劇條友失憶搵你照顧佢定係其實有人一直暗戀緊你

慢慢啦
我High Dip先識到第一個女朋友
到第二個已經幾年之後

兩個都好好

感情始終要睇緣份，做好自己
Right Time, Right Person

加油

多謝你